(極醜惡) 警方重申定義612為暴動

政府多次聲明無為612定性暴動，
但當民線投訴警方喺無暴動情況底下，發放150枚催淚彈，
包括有不反對通知書嘅中信大廈，險釀人踩人，
今日，警方聲明白紙黑字重申當日已定義暴動，
所以佢鍾意掟邊就掟邊！！

推到畀多啲人知，五大訴求，
從未答允！！！！！

push

又講大話

go eat fucking shit

meme 放大啲

Push

推

香港人加油💪

21號見

推到黑警死全家

事實係有掟磚，係暴動
但過分使用武力就另一個問題